[又死2隻]兩童服裝廠失蹤 兩日後倉庫布堆發現遺體

浙江寧波市北侖區兩名分別為4歲及6歲的男童童杰熠和鍾華和，周一在家人任職的服裝廠玩耍時失蹤，警方接報後廣發人手找尋二人下落，雙方家長又在微博發尋人貼文，惟都無法找到兩名男童蹤影。直至昨日華和的母親再次在廠內尋子時，卻在倉庫裏的布堆中找到兩名男童遺體。據悉兩名男童被發現時，臉部有血漬。目前警方正介入調查。

據了解，華和的父母及杰熠祖母都在當地一家名為「宏大製衣公司」的服裝廠工作，周一兩名男童均跟着家人到廠內玩耍。當日下午2時許，華和的父親赫然發現兩名男童不見蹤影，詢問路人及附近店員都沒人得知兩人下落，於是報警求助。

當地警方曾出動逾百名警力連夜搜索，又派出兩隻警犬加入搜尋工作，及翻查相關閉路電視畫面調查，但不果。民間救援隊、及廠內員工亦自發協助尋找兩名男童，不少民眾看到網上的尋人貼文，都屢次熱心為兩名男童父母提供尋人線索，但都沒有找到男童下落。

直至昨晚10時許，華和的母親因失眠，於是跟堂姊及另外兩名親戚到廠區「碰碰運氣」，結果在位於1樓生產車間，堆有七、八十厘米高的牛仔褲和牛仔布堆內，發現到兩名男童的遺體，而兩人臉上都血漬。華和母親等人都當場慟哭起來。北侖警方其後發通報，確認兩名男童已死亡，惟具體原因仍在調查。

過唔到年

好波 年都無得過

有啲恐怖

你真係無聊支那豬死有乜出奇
開埋d無討論空間垃圾post

夜麻麻走去廠又俾佢係布堆搵到 咁似TVB啲劇情

懂什麼?
好大陣支那味
你條友都唔知係唔係另類洗版五毛打手

失眠去搵 仲搵埋證人一齊見證

操你媽B 死港燦真是日了狗了

堂姊同兩個親戚有景滾

屌喇星，d 布有血跡點樣用呀？快撚d 告佢老豆老母，拎返賠償

照用架喎
搵啲marker 補下色搞掂啦

擺明開黎呃正評

死因：你係支那人

唔生仔咪唔會死囉

百幾人搵都搵唔到 佢地咁輕鬆就搵到
事情相當有可疑